其實有冇諗過叫埋工人姐姐入抗爭行動

食住今次印尼記者中彈嘅勢，佢地嘅國家一定有報，工人姐姐之間又會講。
話佢地知唔止係香港人嘅事，你留係到打工都有影響，我地生活上驚嘅野佢地都受影響，全港有幾千個工人，多佢地幾千都多嘅。

利申:第一次岀po 純粹俾意見
學生 Ching們留手

你之前出過post，唔係第一次喎

借acc 打漏